(Netflix)安眠書店討論區

今日上映， 睇左第一集

阿Dan 演技好好多， d笑容會深寒

女主角好靚有氣質

套戲應該會一直黑暗落去

dan humphrey

Dan 做痴線佬好正

岩先睇左第一集 一啲都唔悶 好正

痴線佬

佢好似好耐冇拍劇 做左歌手咁

男女主角都好靚

真係好痴線佬， 日日唔返工去跟條女， 仲要扮救女主一命

好撚痴線

Elizabeth nali 之前好少拍戲

岩岩睇到第4集,第3集尾真係笑到仆街

lol 8秒

開頭為左睇dan 點知睇完第一集又幾正喎
一路睇一路以為個小朋友會出事

以為會用個槌...

見到Dan 有d 興趣

下下都無套中出

追完

之前睇咗本書
套劇都唔錯

女主角正一死港女

出左咁多次軌

8秒真係笑死

Peach 咁有機會殺dan, 都比人反cup, 真係無鬼用

一個痴線佬，一個淫娃。睇到第4集，joe仲要戴 幾次帽

女主= bitch

睇到第4集！女主角好正

成日覺得個女主角係靚女版j law

peach 都好正

Shay Mitchell
勁正

正過女主

似amber heard 多d

最後一集咁樣搞仲以為做得1季,估唔到最尾突然走出黎,唔知會唔會有s.2

睇到第七集覺得好煩膠

人如其名 早洩

其實S2 都無咩好寫, 但好似已續訂左

可能打得飛機多

臭雞女主瘋狂出軌

peach原來就係偷圖果條女

屌啱啱睇完第六集，未做自己條女就話
做左男女朋友都要對自己條女張相打飛機好撚變態
係咪所有男人都會咁

一直以為佢死咗

我睇完la

Joe把聲真係好sexy

男主角好痴線 兩晚睇哂成季

女主角真係bitch

有冇人覺得candance都好正

又幾正

Candace 大波過女主

Dan 痴線到鄰居黑鬼都上

睇到第4集
外國文化真係好特別
咩人都上得

黑鬼女朋友其實知道咗joe啲乜野

好正

點解Candace 冇死會出番黎？

偷書

好代入到Joe個角色

連登仔最想做阿joe 既野

又溝女神
又打倒富二
又覺得全部港女係雞
又要扮正義幫弱小

睇番編劇個訪問， 想知candace係味真、 就係叫你翻睇除左joe 之外仲有冇人見到candace

After Travelers
next series ready

原來故事係有第二本書叫 hidden bodies, 講joe 恐怖既童年
所以第二季係會跟本書、 不過套劇已經唔原全跟書、 candace 原著俾joe 浸死

點解paco唔驚佢，同paco應該都知joe殺左beck
Peach好索

兩日睇晒好好睇 又要驚又要睇

黑妹其實可能只係扮野
佢唔係好似joe咁變態正常無可能咁冷靜
比著你知你伴侶殺左人第一時間都嚇到瀨尿
可能佢只係聽到joe訓教叫Candace名就覺得可能有d野，然後Pity talk

Pavo 實知係佢殺

殺Ron 個時阿joe 都教佢殺人有時唔洗理岩定錯， 最重要係愛

仲差兩集先睇完 好睇啊！

愛beck所以殺beck
其實最尾都估到條女死梗
成個連登都憎既臭雞
仲要講句I could never love you trigger 牙joe
Penn今次做得幾好，比gossip girl 演技發揮好好多

最後個幕 書店有個男人有望到

佢額頭啲青筋好入戲
睇到我好緊張

睇睇下peach有啲似陳凱琳+陳瀅

Joe啲內心獨白好正 不過個故真係幾痴線 幾乎無一個係正常人

某啲位似應采兒

痴線佬與臭雞的愛情故事

我係估唔到beck 同心理醫生都有路

成套野俾佢show 演技， 點樣一個變態佬自圓其說

究竟Candace 個新instagram account 係味joe 自己整， 整到d人以為佢真係去左意大利

套野最尾又話d警察係peach 別墅搵到d尿？

點解冇人check 到joe dna

收醒睇埋剩低兩集先
睇完啲留言都已經有個picture

收工

Candace究竟之前有冇比joe殺？
走得甩定點？
Beck就真係bitch黎。。。
基本上係仔都可以屌佢
Joe就係個痴線變態佬
最後留條伏線同candace 做season 2
但唔睇好

根據本書
下集故事係阿joe 搬去LA

跟住係Hollywood 既一間書店打工
之後會識到兩個新女主角， 一個叫Amy 一個叫Love
會繼續痴線同殺人
之於點鋪Candace 條線就唔知

以為個醫生真係好人點知
不過認真所有人反轉放電話都係心虛

我覺得係但PI想凶joe，有證據仲唔拉佢咩
但其實好多野都有joe指紋，個石頭又有peach既血又有joe指紋正常應該搵到

即係跟paco佢地一齊搬？

好可能係， 我個pack 條線唔會就咁完

netflix 通病係太多sjw
哩套有冇？

女主角原全係一隻臭雞

可能佢已經清哂指文， 佢有教paco

最後兩集睇到好心寒 一路睇一路好擔心女主角出事 最後都

用咗一日睇晒
雖然joe冇唔俾人拉或者發現 唔多合理
但整體嚟講拍到好緊張 所以忍唔住non stop咁睇
Btw Penn真係好靚仔

佢打多幾下味冇事囉， 打一下就以為男主死

其實正常唔應該咁快trigger痴線佬，好易出事，點都離開左書店先叫救命正常d

係啦， 應該tum 住佢先

睇晒，joe真係痴撚線 但佢殺左咁多人都未比人拉其實好唔make sense

btw 第二季幾時會上

2019 9月好似

應該係見到男主困左係入面諗住實冇死

睇個陣幾意外Joe每次都係衝動型犯罪
本來睇簡介以為佢係玩Gone girl種事前精密佈局

但睇落去覺得好有趣，貼近主題又適合角色性格
係邊緣理性觀察，到深入接觸就情感蓋過高智商
但佢善後處理手法好勁

估佢應該冇犯罪紀錄，所以先查佢唔到

心理醫生對beck同joe治療果到好正 愛情觀既剖白

食撚埋佢條女

真係食左咩 未睇最尾兩種

好想睇埋本書

原着叫咩

Wait and see

奸角未有唔好既下場， 都算少有

正常,你見peach 都係一樣冇殺死人心態
想講男主其實攻擊力一般
女主唔係學過跆拳道咩?

終於睇哂 好睇

食到自拍埋床照

真臭雞

呢套恐唔恐怖 血唔血腥架

唔恐怖 血腥有少少既
利申 怕睇恐怖片

無jump scare 但都幾心寒，但成套野係男主角度出發唔知點解我會好想佢無事同唔會比人捉

一黎，警察冇覺得peach俾被謀殺，個PI係peach屋企人揾既

二黎，Joe冇犯罪記錄既話，警察都冇佢DNA記錄。

不過d套劇冇警察查就真係bug bug地既

你指美劇定咩？美劇主角係奸既話其實好似好少會有壞下場，除非諗住成套劇完左佢。

冇記錯係柔道，仲係橙帶，其實係nothing

女主先係呀

我係想講女主

有講咩？

我以為你講peach

原來係講karen

女主角條臭雞，一有空檔就偷食。仲扮哂野

睇晒，幾驚joe會因為樽尿俾人發現 beck正一臭雞，joe咁愛你仲周圍俾人屌，joe發現佢真係同心理醫生有路真係睇到我

阿joe咁變態 睇到佢帶beck去搵mooney
我即刻諗 係咪佢搞到人地中風⋯⋯

其實joe雖然變態，但起碼佢真係專一同唔會係咁同人上床

This can not be somehow justified of what you did
YOU SICK FUCK!!

其實好多唔合理既點
心理師無啦啦都可以俾joe屈到咁
啲警察真係廢到無人有
Ron咁有勢力咁多人脈
又可以disappear 都冇人懷疑
雖然話joe繼續扮佢仲係alive
但真係唔會令人懷疑咩
佢殺人同善後太簡單了
但成套劇都好緊湊
內心讀白好正
第九集睇到女主發現個盒時
真係心都跳埋出嚟

佢之後都即刻想走啦 心諗點解自己個男友咁變態

可以話佢打女人怕比人告走佬既
有勢力都係廢老一個
有機會飲醉死埋

唔知點解睇到最後見到joe屈哂d野落個心理醫生到就好爽

條女就係所謂嘅 綠茶婊

愛情片定驚慄片？

睇完覺得好可悲
到底所謂既「正常」同「唔正常」係點界定？
或者我們個個都係"why not both"

Both

追到第八集
點解karen會知candice既野
而家男女主一齊返 好緊張呀

男主最後冇比人捉到有冇攪錯呀

打算重睇多次 同埋睇完想煲返gg

Xoxo gossip girl

女主角都係只會同自己有興趣嘅人先做，佢本身靚女吸引到人自然多情（男主角咪一樣係人個樣迷戀人 ）
其實男主角咪一樣係係人感情脆弱嘅時候乘虛而入，心理醫生個到真係他朝君體也相同

初頭以為男主角係毒撚，點知睇到後面，原來係情場老手

個男仔已經講名:有錯但係咪要殺咗佢?

Dan s1個毒撚陸軍頭

開頭睇代入佢視角覺得無乜野
睇到後面幾討厭佢
條女真係慘,遇著個癲佬

成個故事所以人都痴線變態
女主角閨密係控制狂
同男主角爭女

岩岩睇完，其實如果joe唔係跟蹤同殺人，會係一個好好嘅男朋友

beck真係臭雞黎

我覺得joe俾人拉只係遲早問題，留低太多證據，仲要殺親都係有錢仔、有錢女，beck果單都好多疑點啦...

估唔到最後parker先係大佬

套野有冇裸露鏡頭 如果冇就坐車時睇

有搞野鏡頭但無露點
我自己唔敢係車睇先

thanks, 坐車睇~搞野ok

原來有人追 本身怕好似無乜人睇

各位巴打仲有冇咩netflix好劇好戲推介

有睇sick note 都幾好笑，但去到第二季開始有d拖

冇露過點

Joe有d似瘦版Henry Cavill

Sense8

點會 joe 係文弱書生架
Henry 係大隻佬

Byw joe 成個胸都係毛

終於睇完
前幾集真係好好睇 一開始連煲三四集
中後面有少少拖 妹下妹下咁睇
但係結局又緊湊翻
都叫唔錯

Joe似瘦版格雷先生
劇技幾好 特別係8秒嗰幕
又臉紅 又翻白眼 又有青筋 真係唔話得
而且對白功力好好 語速聲線都好好

最後結局有啲唔明
我傾向Candice係無死嘅
因為書店有其他路人望到佢
但係Joe又好愕然

Btw因為joe想追gossip girl
值唔值得

頭3季ok
之後就係為拍而拍

要睇

兩個女主角好靚
Dan 個妹都好正

睇緊第一集
Dan成個何廣沛咁

要睇下你係男定女wor
睇人睇衫都正
同果時未太流行SNS
Ig fb都無 所以果下有個website去stalk有錢人個生活咁
第一季電視台自己拍d衫有d柒
之後就開始好出名
Harry Winston都有sponsor
連lady gaga都有係GG客串過
個人覺得第三季打後就有d 爛
最後一季仲要比人cut到得十集好可惜
利申GG fans 重睇過幾十次

Blake lively真係好正
Leighton Meester又係
但 Blake 現實條路好似好過 Blair 好多

我記得果陣睇到chuck老豆死左,
跟住又無死,定係有個孖生細佬
勁撚TVB ,忍唔住棄

好撚正，好鍾意男主角咁痴線
好滿意第一季個結局

其實成個故仔
所有角色啲性格真係好合邏輯但同時又好極端
只可以話呢個世界好難得會有咁多極端份子走埋哂一齊
但我諗如果真係有咁多極端份子，現實都會發生差唔多嘅事

Blair 就快有新劇
做單親媽媽

我都棄左劇
7國咁亂

我覺得係性格問題je
現實中blake好outgoing好鍾意識朋友
但Leighton 比較著重private life
同oc Seth 結婚都無乜點放上social media
佢地兩個真實上都唔係朋友
圈子不同，Leighton 真人同老公做好多charity work

睇完呢套 過咗一日 開咗套 The Great Getsby 睇 竟有類同之處 不過死嘅係 dicarprio

Sense 8 +1

Sense 8 +2

終於睇到佢早洩個幕
好好笑

第一段個感想同你一樣 可能因爲我喜好刺激野，中後有段係描述佢地甜蜜情侶生活，畫面鏡頭拍得靚，但無奈我唔太好愛情片，所以悶左

睇完
仲以為主角最後坐監
居然殺咁多人都唔比差佬拉

女主角好靚

幾好睇 但有個位唔明
明明條女咩人都上得
當初點會唔肯比個professor屌呀

我自己覺得佢同其他人上床係為左愉悅
但如果同professor搞就係用sex換取利益
意義上唔同 自己過唔到自己個關

sense 8 +3

sense 8 -1
= +2

beck雞黎
但joe都係垃圾
扮晒完美情人 實際上係control freak仲要超變態

仲以為Joe ex死咗
點知又出返嚟
套劇啲女全部公廁嚟

睇完
好想知mr mooney中風單野真定假
唔信佢真係自己中風

好彩karen唔係比joe睇中先咋
可以全身而退

唔明點解會覺得DAN靚仔, 我覺得佢好樣衰 NATE就真係超級靚仔

我見過佢真人係蘭桂芳 真人仲靚👅

beck真係雞黎
個樣成日都係邀請你扑佢咁

套野真係好變態痴線但好正

比佩琪糟糕千倍！《安眠書店》統籌談第二季「洛杉磯菁英」登場
作者：Catherine 2019-01-11
Share on Google+

比佩琪糟糕千倍！《安眠書店》統籌談第二季「洛杉磯菁英」登場
Lifetime

驚悚美劇《安眠書店》（YOU）首播後引起不小迴響，繼透露第二季將把場景設定搬至洛杉磯後，節目統籌賽拉甘布林（Sera Gamble）日前再談新一季會讓觀眾看到喬更深入的內心世界。

賽拉甘布林日前接受《電視指南》訪問表示，他們將讓觀眾繼續進入到喬的內心想法，而在已經看到上季結局後，這一次大家會比以往要更加了解他，「第二季會變的更深入地去探索喬，為什麼他看待世界的方式是這個樣子，什麼事能讓他對自我誠實以對。」且他會對自己有所了解，但這想法是奠定在略為否定之上。

接續提到首季中帕克與喬的互動會對這名小男孩造成什麼影響時，賽拉甘布林回應，他們讓觀眾自己去決定喬在幫助和傷害帕克的程度各自是多少，「帕克曾陷入一個相當糟糕的情況，在首季結尾時，他在沒有羅恩的情況下，朝著一個以客觀來說較好的方向前進。所以我們認為我們找到了一個不錯的地方，讓帕克的故事在首季結尾告一段落。但我們也覺得我們可以寫一季甚至是一整部新劇，來描述帕克在看到這些糟糕透頂的事、被喬拉進這些事後，會成長變成什麼樣的人。」

最後，賽拉甘布林透露第二季場景雖換到洛杉磯，但如佩琪一般的人物依舊會出現，「我們才剛為第二季回到了編劇室。這一季故事會發生在洛杉磯，就像我們曾在紐約看到如佩琪這樣的富有菁英一般，在洛杉磯會有糟上一千倍的版本出現。」並透露她會把自己的個人故事融入其中。

《安眠書店》改編自卡洛琳凱普尼斯（Caroline Kepnes）的暢銷小說，由《花邊教主》（Gossip Girl）男星潘巴奇利（Penn Badgley）主演，背景設定在 21 世紀，描述一名年紀 20 多歲、聰穎且癡迷的書店經理喬（Joe）運用現今技術、社交軟體一步步使夢想中的女人貝克愛上他。他不但由變態跟蹤狂變為其男友，同時還要清除兩人戀愛路上的各種障礙—就連殺人也在所不惜。第二季將以原著續作《隱藏之身》（Hidden Bodies）與新故事線結合。

鍾意白馬王子型囉，我都係

睇完好想有個咁既男朋友代表咩

8秒？

代表你係Gay

我都係咁諗 不知幾正
beck真係正一臭雞

原來you 中文係叫安眠書店

Peach 算唔算lesbian?

Agger開始悶

形容得好貼切

唔明點解要叫安眠書店

第幾集講joe發現佢同心理治療師屌
飛住黎睇唔知

唔算 , 食唔到Beck, 就即刻俾條仔啪啪

如果peach一早引joe同佢3p, 咁就又食到beck, 又唔駛gg

睇到第10
完全覺得BECK抵撚死

似係搵條仔令Beck 呷醋

咁咪益左JOE

佢兩個佔有慾咁重點會肯share

書店係咪有原著賣 有無人見到？

Season 2

Paco 會唔會步joe後塵

有啲位唔make sense
Peach咁撚有錢，俾人咁樣遇襲之後點會唔請保鏢
同埋女主角永遠扑嘢屋企唔拉窗簾又係on9

原來我有睇原著
睇果陣完全唔記得

我未見到書店實體書
我自己係kindle睇電子書
呢本書kindle unlimited係免費

睇第一集以為佢最後殺果個𡃁仔
嚇撚死

無左PEACH 無咁好睇

Peach幾撚索

個屎忽

乜原來peach 咁撚紅架

咁撚紅都要偷圖

但peach 係屌條仔
唔係俾仔屌喎

Peach 根本做比beck睇

你見佢有支假9就知平日幾大需要

Joe根本撚癡線
幾時先可以收佢皮
Beck好撚蠢 應該佢帶咗佢出去至報串囉

Beck收皮先啱啦正一臭雞
睇到第7，8集你就知

好煩既女人
但幾正

好好睇

個結局爽過當年match point

成套劇都冇個好人
除左肥仔同女詩人

睇到個結局覺得大快人心

係俾條仔屌完, 再屌條仔, 佢應該成日拎Beck相自慰

Beck真係死臭雞來

Joe會變成咁因爲中風條友細個灌輸錯嘅野比佢 就好似依家joe咁灌輸比paco

仆街仔parker成日累Joseph

好好睇 期待s2

屌睇完發現beck同我ex一鳩樣，周圍偷食然後屌返你轉頭，比人篤爆就扮可憐話好愛你，正一死臭雞

btw睇tvb多成日仍住joe會比人撘走，點知完全都冇，連dna都漏埋係凶案現場都可以冇事 ？？

留番下一季講姐

個私家偵探仲查緊

btw peach副偈真係好撚正，個種高竇有錢女嘅臭閪格出晒嚟，好想屌到佢嗌救命

一日睇哂好睇 女主正臭雞難

兩日睇晒，好好睇
真係男既痴線，女既公廁
Btw 覺得candace個格同樣都好bitchy
希望下季唔係佢做女主角啦

期待第2季~~~

唔知會有幾多季啦，總之好想套劇大結局係Joe唔洗坐監
如果唔係會好predictable
同埋Beck Ron Peach Benji係自己攞嚟 S1結局好爽

點解peach又做lesbian

Joe真係好煩好毒
但又忍唔住追落去

peach扮貴婦真係入型入格

好想最後joe死唔去
但痴線痴到半生不死
不停傷害自己

心理醫生咁樣比人砌生豬肉

Paco好撚煩，成日拖後腳
同埋扮beck個女主角都幾好戲
完全演活到果種扮鐘意joe呢個痴線佬但一心想走甩果種神緒
不過beck除左個樣靚其他野都好仆街
反而joe係俾人灌輸呢個痴線心態，你仲睇到佢有好既一面
但beck真係勁仆街，特別一開頭收joe做兵

香港都好多人係咁

個細路真係好撚戇鳩
快撚啲死唔該

長期受住家庭暴力, 成長一定有影響, 唔好怪佢, 怪就怪佢老母ON9

你仲戇鳩

呢個角色好撚似Kyile Jenner

定左型，但佢本人直不甩

諗緊好唔好買書睇

好想做同佢ons個fd

Beck嗰個淫樣好撚正

公廁

宜家要$9.99
係咪audio book先係免費?

第二季條女好似唔係好靚

出左女角人選

好似之前有拍the haunting of hill house
我覺得幾好睇

想問電子書係咪有幾個女主角？即係依家beck只係其中一個故事

有無人知第二季幾時出？

好似無咩人討論依套咁 Joe好正

套野好痴線....
我睇鬼片都唔驚...但係E套野有少少驚...

9月左右

咁唔好彩成為下一個目標

仲以為佢地會好好地
點知女主完全係臭雞嚟

咁下季beck會唔會再出現呀，佢真係好撚淫

死左啦都...仲點出現..

冇睇書唔知

啱啱睇晒，留個名先

可能仲會比主角幻想出黎

想問下有冇人睇過書？會唔會多d角色 故仔？

點解Joe同Dr Nicky 講佢自己D嘢都用HE黎指佢D PARTNERS？
唔通佢話自己係GAY？

Nell正呀
o個時睇hill house 都覺得佢好靚

有冇人覺得最後一幕個Candice係幻想出黎(就好似Joe響大屋有幻覺咁),其實係暗示有下一個女仔成為Cadnice既角色?

但係書店有另一個人都睇到佢

我意思係個女仔係真(而且係下一個目標), 但佢個樣係Candice同埋段對話係幻覺,因為Joe將對Candice既思念套左落去

因為beck 都係睇dr nicky

其實dr Nicky 應該估到d 嘢
個故仔一樣嘅

一野睇曬十集
好睇到爆

破案關鍵就會變咗Dr nicky同個pi 我估最後會因為Dr nicky梳理到個故仔之後 差佬再驗尿咁樣拉9阿Joe

最尾beck 差少少走到但都走唔到嗰下好desperate
有d似SAW

tell that to Candice. You sick fuck
d 對白好撚正
買左書睇 Joe 真是好撚變態

Cls 男主角

好想快d第二季啊

Penn Badgley 做呢啲真係好正

女主角好似Dakota Johnson
女主角係最尾一集既個段自傳式既故仔好sad

好好睇
係咁幻想beck 係Blake 做
gg 果陣已經鍾意佢同dan

死喇 我覺得joe一d都冇做錯重好慘 我係咪都係痴線佬 不過joe都係鐘意開d mk妹想請救佢地

睇完E套同GONE GIRL 仲有冇類似推介

beck

究竟黑人karen 點知joe d 秘密

公屋仔點樣可以高攀名校大波妹

令我諗起呢個post
樓主一樣係stalker

有冇電子書開心share

我估Joe發開口夢比佢聽到

其實joe同個黑鬼一齊先令到佢有返正常個一面
Joe佢自己都偷食啦 扮晒清高咁
我唔明佢個ex點解咁都可以未死
我估佢兩個可能都係control freak
大家累鬥累 只有扮死先可以分手

啱啱追曬Season 1
睇到Joe偷窺Peach偷窺Beck嗰度忍唔住笑咗
本身以為Peach已經死得夠膠，點知Beck嘅結局仲on9

s2 開波

8sec man

啲牙究竟係邊個嫁

reddit有痴線佬話如果dan無尾行beck 及時救佢
beck一早死咗啦
大佬啊點計條數咁死都好過之後嘅發展

好似得醫生係一齊之後嘅事?

dan都有比帽黑妹帶
仲話黑妹好好但自己犯賤鐘意drama

唔好忘記joe同時係臭鴨臭鳩
黑妹對佢好好 正正常常無做錯過野
joe都比帽佢帶

正常人:黑妹, 書店肥仔
最痴線: Paco

Beck係有cheat咗一次(醫生) 其他果啲都未同joe一齊

同一個後生單身靚仔 鐘意耐唔中溝啲靚女上床無分別
正常不過
真係係人都得嘅話一早扑咗professor.

Dirty john 或者 gypsy

Gypsy 拍得麻麻 篇劇又好似無心機 但 naomi watts 重係好正 又有kingsman 嘅 sophie cookson 卡士唔錯 可惜徙咗

Beck 臭閪到仆街 抵撚死喇

好多人(包括我)睇套嘢都代入曬Joe嘅角度，冇辦法討厭Joe，莫非唔少人其實都有類似嘅價值觀，不過因為道德約束而唔會好似Joe咁做？

好撚好睇
男主癡漢 女主臭雞
但係Peach好撚慘

但佢用假撚屌條仔 算唔算Tb

男主真男人
條女唔珍惜

男主第一集就偷了女主條有味底褲，超變態

岩岩睇哂
最尾2集勁緊張

睇到抽離唔到

岩岩睇哂第一季，好撚正

第二季幾時上啊！

男主同我一樣，經常幻想索靚女有味底褲

睇完頭10分鐘己經覺得唔對路 果然男主係變態

呢套野完全係Dexter嘅年輕版噃
主角嘅身份設定相似
講故事手法好似（好多內心讀白）
但You主角每次犯案都太易脫身
反而Dexter設定本身就係做鑑證，所以犯案後善後方式合理性好好多

條女好撚正

如果男主角係兒登仔咁既樣同條件， 套野應該變罪案片

其實joe 同beck 一齊先咁變態 但同果個黑人女仔一齊就正常 代表啲咩呢

佢鐘意「有問題」嘅女仔
有機會畀自己fix就可以自我感覺良好
好地地嘅就覺得悶要出去偷食
但係觀眾代入咗Joe 就唔覺得佢偷食前度(beck)、同前度周圍野戰有問題

Joe正常啲個陣咪又係睇唔起個黑人女仔興趣無聊 佢根本全世界都睇唔起

早兩日睇完
Beck真係好靚

細路先恐怖 佢提beck個箱放邊 都唔知有心定無意

就係因為Beck 人格咁有缺陷
Joe 先想去「幫佢」
但其實Beck 係好多都市人寫照
IG 經營得好好，但現實生活可能好平淡甚至不堪

越睇越覺得係自己，前女友都係好似Beck咗，雖然外表靚又索，但性格好有問題，點解咁樣會令我迷上佢想去Fix佢。

但換轉而家嗰個好好，但我反而無咁鍾意佢，人係咪真係犯賤？

Push好撚好睇

睇到最後想知
到底beck有無真係愛過joe

定只係利用佢

一口氣睇哂
一個心理變態 愛上個爛玩既女人

好少聽人提gypsy！！ 個故事幾特別
重點係兩個女主好有chemistry好鐘意

最後一集女主個反思真係好撚正

個細路好扑街，最後竟然見死不救

一日睇完，期待第二季

幾時岀第二季呀

如果我女朋友好似joe咁，我會選擇願諒

gypsy本來有S2, workshop開左工一星期先取消S2

我時不時都會重睇

好心寒

睇完
好正編劇帶出曬社會問題

第二季12月26日boxing day有得睇

新一季trailer

啲人話連套劇個名都係特登改到好變態
諗諗吓又係 I’m watching ‘You’..... 成件事即刻好joe

push

翻睇緊第一季 ready boxing day睇season 2

其實大概幾點會出?

我岩岩睇完第一季

幾點呀

出咗s2

出右

victoria pedretti做親netflix劇都係twins嘅

第二季好悶

已睇完 得一個plot twist
老實講知到dr Nicky 有屌beck shock過love係痴線
Candace 有d廢個角色，寧願佢好似第一季咁係ghost haunt joe會好睇d